一句講哂 養貓定養狗

正評:貓
負評:狗

你唔諗住養佢地過世，就乜撚都唔好養

都唔知你做乜鳩

一定係狗 好忠心

Why not both

狗

主子for sure

why not both
如果我有能力一定both

好難諗，不過貓冇咁臭